外父見到我入左雞竇呀

仲要食飯個時講 點算好

你個名

你有冇同佢哋解釋你係幫皇上溝女？

未呀

等陣隻雞就會踩上門
btw 隻雞男人黎

唔撚係掛

拎返粒夜明珠未？

隻雞冇樣既你都唔放過？

係 收到風好似你搞掂左人地個仔同老婆 而家要黎郁鳩你

你同佢講：「你咪又係一樣係老婆奴！你兩個老野教到個女晚晚打我又唔比我掂！我忍咁耐先去叫雞重唔離婚你執到啦！」

幫你利申：（唔敢駁嘴）

我準備一陣同樓主外母生日party長踩場 再同樓主搞嘢

煮個麵俾你食哎

賤格

你係無相王？

小女子係琴操 又琴又操 金國佳麗